[多圖] 如果買部性愛機械人日日做愛...

依家性咁開放 啲人唔係叫雞就搵sp
想叫雞搵sp但又驚有性病
咁我就諗 如果我買部機械人咪唔洗驚
又平又唔驚有手尾 仲好衛生添 想點玩都得
如果未來呢類機械人變得好普遍
人類係咪會絕種?

毒撚啲data 好珍貴

edison 走得太前

有圖=冇圖
冇圖=冇圖
少圖=有圖
多圖=一張圖

玩厭咗, 退返廠reset data, 換過隻, 搞掂

如果未來真係有真實既機械人
以後就連賓妹都唔洗請
叫佢做家務又得 陪你扑野又得
屌 咁仲娶咩老婆拍咩拖

呢套電影正 毒撚夢想女友

正 毒撚唔愁冇女溝

black mirror 最新episode 指日可待

chobits係我GE夢想

呢個導演真係好知男人要乜

巴打識野 呢套真係經典

最可惜係唔屌得
不過唔正正因為唔屌得先純潔

連登仔話:好正呀，終於都唔洗打飛機喇，但都仲係破唔到處

應該要有啦

係既話人類會有滅絕危機 大撚把男人根本唔想要家庭 只係想搵囡陪+扑野

你估呢啲毒撚有啲咩資料值得畀人研究

人型電腦天使心

依家啲公仔好真，分唔到。

How dare you

有啲男人會真心想生仔

樣貌邊可能響依個價位有得自訂…

如果毒撚樣柒千祈唔好有呢種諗法, 唔想劣質基因繼續繁殖